急問！！igfb點backup大波妹ac啲相

最近ig都幾癲
一野就刪咗台妹vivian啲相
Google完就係教點backup自己啲相

唔想再犯pornhub嘅錯

試下用呢個extension去download image lo

Thx